新年派利事問題

你已結婚，父母仲有冇派俾你？
老婆個邊總知，就大比細，不分有冇結婚，個b未出世都俾
我個老豆個邊，已婚，個b未出世就唔俾

唔係旨在封利事，只不過新年收到會開心啲，收十蚊都冇所謂

你地屋企又點派呢

大家開心隨便派，近歡樂活動多於傳統習俗，當面抆走張銀紙入張財神福到入利是封再派都玩過

咁樣開心好多

唉，派利是本來就係祝福，開心最緊要

唔係結左婚個d先要派比人家咩?

屋企係年30食完團年飯就有無結婚都派，長輩派比後輩囉

老婆個邊就無

咁由細到大都好開心

無派就好死咕咕，氣氛差啲
一年見幾次，hi bye咁